覺唔覺女仔可以日日著高踭鞋好痴線

傷腳又累又唔舒服
點解仲有人可以日日著

有咩出奇
我有鳩都日日著
你都可以試下

問下美利堅巴打

所以覺得日本女仔好痴線

中學嗰時去左鄰國山區義教
帶隊個女人著住對高踭鞋行山區嗰啲泥路，仲要啱啱落完雨